見到細路大喊最離奇嘅原因係咩?

頭先見到個細路大喊，竟然因為賓妹去街市買餸要帶埋佢去，跟住就一邊大喊一邊話街市好臭

唔識好似母雞咁生蛋

睇到樓主個post

佢望到我旁邊一個望唔到既人